[冷氣]panasonic冷氣有無得指定遙控

話說我屋企有兩部panasonic分體冷氣
兩部個位置好近,共用一個遙控
例如我想開一部,成日唔覺意開埋另一部
成日要開開閂閂,煩撚過西
有無用家可以講我知有無得分開兩個遙控

同樣情況
無

煩到仆街
一開就開哂兩部
如果即刻熄返另一部
再較開緊嗰部既溫度
開緊嗰部都熄埋